[集思廣益] 影相/合照會擺咩po屎

次次都好似影得好唔自然咁
依家每張相都係copy and paste咁
一係搭膊頭, 一係企定定

見到近期好多人都唔知做乜鳩興咁影
男人老狗學埋人哋泡菜嘢
呢個手勢直頭係侮辱緊馬斯丹上校

V字咁影同俾like咁影又好似好老土咁

想學下嘢, 唔想次次影到咁唔自然

心心手勢係得靚女同焰整先唔柒

收皮啦死毒撚

搣lin手勢真心柒

我都知毒撚唔應該入鏡影相

毒撚開po無人理